選民登記全線告急

📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成
📍廢老登記全部過七成
📍選民登記5月2號deadline
📍2020年7月25日前夠18歲可登記
📍21-25歲手足好叻仔有七成二登記

即上 hk2020.vote
選民登記5分鐘搞掂

推

快啲登記喇

推呀 幫幫手

咁快兩個負評

好多新移民臭閪都係40歲架

Push

為美國醫護捐贈醫療物資
[尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」
[尚欠19萬]

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有冇選民登記資訊related 嘅TG